fb個連登日報係唔係官方？

lihkg討論區 先係official